[twitter戰線］話俾國際知 警察恐襲腰斬遊行下 有103萬人元旦出嚟

周庭剛tweet

其他國語言tweet歡迎post 俾大家rt

Push

推

lihk仔 : 不了, 唔玩twitter
我 :

push

妖

已經 Retweet

揾緊有乜好嘅英文tweet

廣傳

推俾世界睇！

通常啲英文tweet都係share scmp link
我又唔想益共媒

Part time NYTimes and CNN reporter

Push
咪掛住睇叱咤

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

已置頂

如有其他外語tweet也ok

推文

出過雨傘書嘅作家tweet

屌
Retweet啦

Retweet

你可以share Hong Kong Free Press

開工

thx 樓主

仲有咁多人肯出真係好鼓舞

文宣時間

出左黎 和你企到腳軟點撚知後面手足無得行就要散

hongkong free presw

今時今日遊行唔出奇

Done

法文

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

好

借位一用，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

多謝攬炒巴

大家一定要做好國際線
英文唔好都得
有心就得

英文好會好d gei

唔好咪rt時打一兩行

好過乜都唔做

我多數回comment

Rt有用啲

Thx

辛苦晒。

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!